一人一個俾人插隊嘅經歷

之前試過喺超級市場排隊俾錢嘅時候，下個就到我，有個香港大媽突然插入我前面，然後話自己買少少野俾佢排先，嗰次第一次俾人插隊，唔識反應就俾佢打左尖

事後唸番就好慶，點解要犧牲我同後面排隊嘅人嘅時間，去遷就你條仆街大媽？你啲時間係錢，我嗰啲時間就唔係？

經過呢次之後，我發誓我再俾人無禮打尖，我一定開聲屌鳩佢

現場屌佢一句： 我都趕時間，你唔得閒排隊咪唔好買

去海洋公園玩
9個鬼妹慢慢由好後tun到我前面
我同個朋友傾緊計所以到我意識到佢地搏懵嗰陣已經有5個鬼妹行左去前面
我朋友話唔好咁多事啦 唔打都打左
但係真係忍唔到 同前面一個鬼妹講excuse me ladies are you supposed to be here
佢話yeah
我就話you guys are jumping the queue and you should be ashamed of yourself
佢地唔理我 係咁叫我後面嗰4個鬼妹上埋去
後面嗰幾個唔敢打我尖 係咁叫前面嗰d返返去後面 因為老豆老母吩咐左要一齊坐
一路前後前後互叫之後 最後佢地無得一齊坐
前面嗰班早我兩隻船 後面嗰幾個仲要同我坐
的確有d尷尬嘅

挑隊過關嗰時有個大嬸喺左面條隊插過嚟
我捉住佢膊頭拉開佢，然後入閘
個大嬸嚇親，然後道歉

正確做法班大嬸真係人善人欺

打尖呀戇鳩

睇左俾人插既經歷

想幫巴打含撚

眼殘就睇眼科啦

廢老成日打尖，就算得幾丁友排都要打尖

呢個真，自私到仆街

有次同fd搭巴士
本身我同佢都已經排係隊尾
點知有個呀叔都要插埋黎
我個fd已經即刻出聲:唔撚係呀,咁都要打尖
到上車果下,咁啱比我個fd見到個呀叔係2蚊搭車
之後我個fd好大聲爆左句:哦,原來2蚊既,係咁上下架啦
我係隔離笑撚到仆街

外國機場 入境做安檢 比3 4個大陸𡃁仔打尖 我叫佢去隊尾排 佢唔肯 跟住我屋企人同幾個香港人一齊屌佢哋

每次俾人打尖 我都會大大聲出聲屌佢
太多經驗 通常啲仆街都係面懵懵死返去後面排隊

係支那買火車飛，比個阿叔陰陰濕濕插隊

臨到櫃位時超前敲窗講呢條友打尖，後面有人幫口，所以職員趕佢再排隊，打尖阿叔白白排左廿分鐘

有次同媽子係百佳買野
有個大陸佬無啦啦打媽咪尖 話買支豆漿 好快
我一手抽個大陸佬出黎佢跌落地
之後我就屌鳩佢：
屌你老味 我話鳩之你買乜撚野
呢到係香港 講規矩既 買野就排隊啦
之後個大陸鳩就發脾氣話：唔撚買啦
跟住就走撚左

遇到幾個紋身大漢打尖，我即刻讓俾佢地兼粒聲唔出。

有2個
1 係惠康買嘢拎好曬d嘢，咁排排下見到雪糕櫃拎番2個先 咁就比人打左尖，係師奶來都仲要打我尖

2 唔知算唔算打尖 但個感受幾似
搭地鐵果陣隔離味有啲玻璃挨嘅，咁我無位坐味挨囉，點知無啦啦有個廢老呀伯(拎拐杖)企起我前面想貼住我咁，唔知係味見我女仔就好恰啲，咁我味去第2度企囉

去支那公幹，過關d 支那狗一班十幾條友喺側邊有位就攝
期間不斷有人打尖，排咗好耐條隊都冇郁過
後尾我索性就咁拉開個欄直接行去counter前面排第二，打咗成百幾條友尖
奇在班友係零反應